香港人唔好期待有救世主/有聖人黎幫你地

唔該你地唔好再諗咩政府春袋

共產黨既春袋就只有管治權

其他一切都可以放棄

唔好期待有英雄黎救香港人

只有懦夫先會不停逃避，等待人黎救

只有你先可以做救到你隔離左右既英雄